機場有冇黃嘅餐廳?

機場有冇黃嘅餐廳?

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

推（9/10）

推（10/10）

麥當勞係紅喎

美心囉

譚仔
算中間

gordon個間？ 唔黃應該都唔藍

連登仔話食藍店也是手足，冇所謂啦

無記錯機場麥當勞是直營
有錯請指正

冇
唔好食